57歲烏鴉張耀揚肌肉綻爆恤衫 攬中女唱《誰令你心痴》再騷歌喉

現年57歲嘅張耀揚曾喺電影系列《古惑仔》中扮演烏鴉同東星耀揚，霸氣「大佬」形象深入民心。早年佢已經離開娛樂圈轉戰澳門發展賭業，並經常行善，舊年8月佢就同莫少聰、林國斌、張敏等人去到青藏高原嘅青海玉樹，到貧困村落扶貧。

日前，張耀揚再有一輯近照。身穿深藍色條紋西裝背心嘅佢渾身肌肉，幾乎將背心裏面嘅恤衫逼爆。佢亦無懼一頭銀髮顯老，由得佢自然生長，束起一條小馬尾，佬味爆燈！之後流出佢同一名女士合唱嘅片段，原來係耀揚早幾日出席好朋友飯局「上海灘之夜」，興之所至大展歌喉。

雖然未知佢有冇再獻唱《愛我別走》，但張耀揚左手搭住一名中女，合唱《誰令你心痴》，可惜片段啱啱錄唔到張耀揚獻唱，但都見到佢跟住音樂打拍子搖擺身體，睇嚟相當享受。

雖然已經冇再喺娛圈打滾，但張耀揚一啲都冇「鬆懈」，仍然keep住當年拍電影時嘅身形，甚至係有過之而無不及！上年9月佢就俾朋友「出賣」post出一張佢食住雪茄玩電話嘅型仔相，相中嘅佢戴住黑超chok爆，網民都大讚佢型到核爆！

又回帶..

唉真係 我助手手多多㩒發文 已經叫停佢點知佢手快得濟貼左過時文 😌
very pardon 😌

係佢令到我細個飲茶成日驚俾人反枱

好靚仔

G妹

認真 佢劈西瓜個期真係好撚型 想比佢屌

想申請做G嬸助手🤤

掉人落街果期都型

食平面西瓜